日本妹搭訕功略（今次認真post）搵個日本妹反送中

首先先揀呢個日本妹，日本妹我主要分幾類，mk日本妹（gal系）金髪果d（有啲似Andy個老婆)，清純系日本妹，普通系日本妹，JK，宅女系日本妹（唔識fashion ,即係好撚柒嗰啲啊benjemen 老婆）。好多人同killer講，一定係mk日本妹最易溝。咁你就錯啦，MK妹先最難溝，都目前為止我只係食過一個日本MK妹，因為MK妹係鍾意着得好型嘅男仔，即係牛郎嗰種，或者你係好撚有錢成身名牌，咁一睇就知我唔係啦，我只係一個普通嘅香港男仔，身為一個外國人，我會話你地聽學生妹同埋清純係嘅女仔係最容易溝

其實見到日本妹你想聊冇你想像中咁難，比如話（sorry,I come from Hong kong,do you know good restaurant in Japan,呢個時候一定有人話Killer 你的英文咁撚差唔好出醜啦，我會話你聽日本女仔都英文唔好，我英文咁好做乜嘢啊，我講得咁好呀佢都聽唔明㗎，基於以上嘅嘢呀只要你有勇氣你都可以溝到，當年你識日文嘅最好加句すみません、你最好就英文加日文咁樣講啦當然，利申現任osaka opa溝返來。

一般你搭訕既時候，如果你撩佢嗰陣佢都唔理你呢咁你就可以下一個㗎啦，相反如果佢對你有啲興趣呢佢會停低同你講嘢，咁通常同一般女仔講嘢都係來來去去嗰啲㗎啦，就係最高嗰一招蕩失路，問吓路傾吓計抄個牌，記得裝Line屌你地老母呀,綠色嗰個啊

好多日本妹同我講唔會搵個搭訕嘅男朋友，世界上邊有魚唔想比貓食㗎，係女仔比男仔聊都開心㗎啦，係一種自信嘅表現，所以女仔比男仔聊係好開心，仲要係外國人，有人睇再打！

之後介紹清純系日本妹

搭訕完 出左幾次街就溝左
仲要佢係第一次拍拖
點解日本妹可以咁易溝

想問你啲youtube片出左去邊

題外話我有時候落夜店見到啲香港男仔撩個日本妹溝唔到，你就係唔睇我篇文，聊唔係問題，如果你真係唔識得用日文唔該麻煩唔好懶呀攞部手機出嚟，咁個程式叫做Google Translate，咁你咪用翻譯軟件囉，我第一個女朋友用翻譯軟件溝返嚟，溝女唔好啦最緊要Google translate,最好問吓佢一啲問題啊，佢去個乜嘢國家，鍾唔鍾意食外國野啊，你睇落呢啲好似廢話咁，錯喇咁，坊間啊10個有九個男仔都唔識！

日本女仔係咁個喎，對佢溫柔啲就鍾意你

Push

如果你日文都唔識 溝完之後點溝通?

都係做返對港女做既野
但係港女一個都溝唔到
對個日本妹做 佢就話我行動力高

killer啲post一係冇人理 一係就瘋狂負評

愛情打破一切啊

港女俾人重慣左

明明我認真打

反送中都要抖下㗎Push

唔識日文都溝到都好勁
不過最好學下日文
佢都感覺親切啦
同埋聽架妹講日文好正
試過話我變態

日文個feel正d
我唔鍾意我女朋友講英文

都幾多日本人知香港發生咩事
有架仔fd自己係ig share啲文宣

有架妹反送中

架妹

killer識日文點會有機會俾女朋友講到英文
感覺講方言會再正啲

仲有冇更新

佢學英文，唔俾我講日文

Happy伯

你長住日本？

今晚打，我同friend去cow女

拎完居留權返香港

出片未

你想出咩片

9m42s
你個下星期日到幾時
同andy條片已經唔知出左去邊

唔想拍，好煩，你講下你想睇咩

佢話唔拍，人地紅左唔識人

你段片話架妹有咩吸引
咁講埋港男有咩優勢啦

好

Push
學日文中。就係為左溝日本妹😌

點解

opcls

Hong Kong boyfriend is yasashi

LM

更新未丫

之後我介紹嘅杯就係JK 類型即係中學生大學生嗰種，
果一種女仔呀多數係入世未深，所以好多都冇去過外國旅行，所以普遍對外國文化有興趣，有時候喺街度見到啲學生妹不妨問吓路傾吓計，好多都會細心聽你講，同埋幫助你，所以學生妹係一啲都唔難溝，同埋小妹妹好容易滿足只要你帶我去飲下呢個珍珠奶茶飲下呢個星巴克佢哋就開心，同埋又願意接受外國文化所以會更加去學呢個廣東話，其實同呢個JK講嘢嘅時候，唔需要太拘謹，想講乜嘢就講乜嘢，同去溝20至到25歲嘅日本妹唔同，因為好多日本妹都鍾意音樂，例如K-POP,日本AAA，one ok rock,同啲學生妹講係音樂啊嗰啲就OK，講下動漫有得，所以學生妹冇你哋想像中咁難溝

其實有咩魚會想俾貓食

日本妹魚

香港點識？app?

Tinder upgrade一個級set去東京

都冇人like

Why?